有冇手足諗住夜啲上大帽山

希望聽朝見到雪

警察叔叔好難打救佢地架

朝早喇 洗唔洗幫你叫警察救你